強制隔離9成係香港居民 證明左d咩

屌你老母
宜家大陸黎讀書
做嘢
個d都有香港身分證
都叫香港居民
咪撚比條柒婆誤導

黎exchange幾個月都叫香港居民啊

有證支那人
仲有愛国藍屍

突破盲點

語言技巧又學到嘢

證明左好多大陸生番攞左香港身份證

其實落香港讀書搶資源都係香港居民

其實好多係廢老藍絲居民.....

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

根本唔關香唔香港居民事
香港人唔撚會病咩
係得支那番入嚟話撚知你鬼佬啦
政府班戇鳩成撚日玩埋d 文字遊戲好撚煩

香港出生的可能一半都冇